調查元朗襲擊3個動議 元朗區議會全部否決

17:27 2019/09/03
元朗西鐵站7月21日晚上發生白衣人無差別襲擊事件，造成45人受傷。元朗區議會於今（3日）合併討論721元朗暴力襲擊事件，其中有議員動議要求成立獨立調查委員會，惟遭過半數議員反對，3個有關調查721元朗無差別襲擊案的動議均遭否決。

元朗區議會黃偉賢議員就元朗721無差別襲擊事件，在會議上動議要求成立獨立調查委員會，其中包括支持監警會徹查各界對警察的各項指責及成立對話平台等。議案最終以7票贊成、22票反對、2票棄權否決有關動議。

其中贊成的議員包括：陳美蓮、杜嘉倫、黃偉賢、麥業成、李月民、鄺俊宇以及湛家雄；而反對的議員則包括鄧家良、楊家安、袁敏兒、梁明堅、鄧慶業、鄧卓然、蕭浪鳴、陸頌雄、鄧焯謙、姚國威、劉桂容、文美桂、文家駒、黃煒玲、馬淑燕、呂堅、梁福元、梁志祥、鄧鎔耀、郭強、趙秀嫻及程振明；陳思靜及王威信表示棄權。

而李月民議員動議要求成立「檢討721元朗西鐵站暴力事件」的工作小組，議案最終以8票贊成、20票反對、3票棄權否決有關動議。

其後，黃偉賢議員針對元朗白衣人無差別襲擊市民，再次動議成立檢討小組，最終以5票贊成、22票反對、2票棄權，再次否決動議。

推爆佢

元朗人請留意

成班垃圾

元朗最垃圾

區選逐個清算！

元朗無撚得救

痴撚線

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

元朗真係好廢

再光復元朗

一定要宣傳投反對嘅議員

元朗區選民巴絲要爭氣啊

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

真係好仆街 成班冇人性

推比元朗人知
下次投票識做啦

推去全個元朗區

元朗手足如果想救返元朗
請你哋係區議會選舉盡你哋能力踢撚走班柒頭皮

bookmark 下次一票不投呢班打靶仔

元朗人無得救

vote them out

區議會都係班牛屎佬玩哂

屌佢老母
幫佢地洗親

4個姓鄧

元朗區巴絲集氣，11月踢走建制

成班畜生

推

屌你老母

清算

On撚9
成班狗

王威信仲有面出黎見人

推俾元朗人

我地朗屏係元朗清泉嚟
其他地方嘅區議員真係得啖笑

鄉事派根本就好難鬥，種票種得太嚴重

.

巴絲要同屋企人講埋

為黑社服務？

PISH

自己提供名單，下屆食屎啦你哋

你要一班奶政府鞋底為生嘅人出嚟投資持票查政府，簡直妙想天開。

屌
咪俾
李月民
走甩！！！！

隱形民建聯 李月民 嘉湖北（M25）
連任多屆的李月民，於1999年曾以民建聯名義參選，2003年起改以獨立候選人名義參選，但一直與建制及民建聯保持密切關係；據《文匯報》報道，李月民2011獲新界社團聯會支持，李月民亦與2012年晉身立法會的元朗區議會主席、民建聯梁志祥合作無問。

立場

人地出手打到你仆街
你得把口屌跪地求饒
班牛屎佬仲使理你？

鄉村議席好難攞
報名已經俾黑社會搞

推
bookmarked,等區選推返上黎

元朗人要識做呀, 依家打人打到咁都唔查, 有幾黑暗

垃圾

姐係佢地有份勾結恐怖分子

屌你咩建制派，幫兇

全部都鄉黑黎，建制有31席喺元朗區，屌佢老母

元朗好多區自動當選

屌那星，希望區選搞撚店班友再表決過

佢仲投棄票

有冇開會議程或者紀錄之類？
想睇睇邊位議員咁大愛

叫佢地投贊成仲難過叫亞蓋達認發動恐怖襲擊

Sor9ry
眼殘睇唔到

反對的議員則包括鄧家良、楊家安、袁敏兒、梁明堅、鄧慶業、鄧卓然、蕭浪鳴、陸頌雄、鄧焯謙、姚國威、劉桂容、文美桂、文家駒、黃煒玲、馬淑燕、呂堅、梁福元、梁志祥、鄧鎔耀、郭強、趙秀嫻及程振明；陳思靜及王威信表示棄權。

淨係天水圍16個由藍轉黃就夠哂啦而家元朗區入面, 成個天水圍得一個黃

元朗鄉黑

其實王威信呢條垃圾咁多年做過乜？
除左幫班賊仔投訴翻間舖之外我都睇唔到佢為元朗做左乜
屌你老母退位讓賢啦

成班撚樣

真係要貼街招哩d

係 元朗已完 無得救... 但 元朗人仲要救!!!
佢哋反對查啫 唔代表我咃反對喎
反而更加清楚票要投畀咩人!!!!

事實證明有呢班垃圾喺到
就唔會有公義
唔會以人為本
只會盲從指示
出賣港人

推 元朗人入黎

黑社會點會查返自己

或者等變死城

不意外

一定要派傳單俾當區老人家
仲要寫到明"你被人打,冇人幫到你"

垃圾議員

呢堆人名大大隻字list出嚟話俾元朗人知

擺明身有屎

癡線

有冇講咩原因唔調查係咪因爲fd底

死仆街

元朗最扑街 見議不要再到元朗買樓及消費

成班姓鄧

元朗，荃灣及北角屬非宜居地區

push

佢地啲辦事處係邊？

下次區議會選舉 我會識做了

正式宣佈元朗係直屬黑社會統治
順佢者昌 逆佢者亡
做開狗/ 奴隸 記得入去買樓同消費

屌你老婆成班仆街

再光復多次元朗

殺入元朗
討回公道
旺一旺佢塊地

元朗手足出來選

11月區議會選舉

清算！

咁多個姓鄧

全港最撚垃圾人民，影衰全港，希望每週可以重複721 一次

一個文宣做野既好機會

我就唔信
撐你班原居民黑社會既人數多過正常人

屌

元朗人睇清楚喇
無人保大家平安

唔好俾呢啲人下屆有機會做議員

官黑勾結

Push

陳思靜, 你天盛黎緊十一月個議席, 耶穌都留你唔住
我話既

連區議會都係咁腐敗，睇清楚啦，選民們

其實有諗過

唔明 件事發生係元朗 但受傷既人係來自全港各區 元朗區議會憑乜唔俾獨立調查？

一早左
保皇狗係罪魁禍首
有佢地就永遠冇運行踢走保皇狗

元朗區議會有6個叫做當然議員嘅區議員，由班鄉黑選出黎架!!

There are six ex-officio members, who are elected by the triad directly, in Yuen Long District Council !!

不意外全個香港都怕咗班牛屎佬
政府又帶頭射住佢地

元朗黑社會議員

831 太子站白衫比速龍打情侶家姐update

幫推哩個ok?
一定要拎到cctv

反對得2個原因
覺得自己唔會比人斬
有份斬

係咪可以咁理解？

除左黑社會，仲投票選呢班人渣真係係on99

香港好可怕，無視法治，同大陸一樣

任何調查形式既野都要同意啦 身有屎先會反對

琴日睇咗陣live仲見到周永勤發言,做咩投票無咗佢嘅?

元朗人 認實班仆街含家產

根本區議會個班已經係黑底
元朗係咁

屌你老母 元朗區議會可以收皮

仆街走狗民建聯

蛇鼠一窩

成班人渣

我岩岩想講 其實係有 5個性 鄧 所以呢...二哥都係性鄧

佢個女前排生左小朋友
千其唔好搞呀

建議做一個清算list

王威信白衣人 我dllm

認真 今屆區議會之前有冇手足想做下文宣
元朗入村難搞 天水圍屋邨點都好啲掛
真心想為個社區做番啲野
陸頌雄 馬車呢啲雖然呢輪一出現就俾人屌
但到選舉又可能令一回事
另外仲有啲低調既根本冇人識
耀祐個馬淑燕 就連慈祐我都驚陳美蓮會有差池

攪炒最實際 依家嗰班死淨種仲話嗰社會係佢哋一手一腳辛苦建立以成 完全無諗過係邊個幫香港先有今日嘅成就 咁我哋就攪炒 將佢哋的功勞還返畀美國

做乜唔直接攪佢哋，掃得何妖就唔爭在掃埋其他妖孽，反正而家個個都歸邊，掃尻佢哋都唔會失民心

瑞愛居民表示想踢走郭強條撚屌好耐 召集各位瑞愛既手足踢走佢

推爆文宣
區議會選舉可以趕走至少一個奶共都好

元朗國以家做乜都冇撚用㗎喇
要贏咗呢場仗先可以返去洗佢塊閪地

大家知佢地office係邊

元朗人！

呢班賣港狗

整張圖出黎推爆佢

有4個姓鄧

元朗黑到入骨

鄉黑撐狗奶共有咩好處呢

文宣：建制議員支持西鐵站暴力事件

唔好逐個啦,一個list掟去元朗group,等佢地做下文宣,落選一個都不能少呀.

呢班賤種真係要推爆

Pish

屌 唔小心 正評咗

有無得改返

推到班仆街 仆街

根本元朗先係特區
區議會 鄉議會 全部官員 警員 黑社會共同管治 呢d先叫真民主 話收陀地就收
話斬就斬 話強姦就強姦

我屌9你地老母呀!!!
btw, 李月民係前民建聯, 但都投讚成, 係咪投得過

李月民同湛家雄係仆街嚟，想吸票

要文宣係元朗周圍貼

佢地邊敢投讚成票 第二日比人斬都似

元朗垃圾

預咗合作

元朗真香港人好慘

元朗人分享出去

成班鄉事派 你唔係覺得會查返自己嘛

元朗算唔算係最垃圾既一區

班仆街咩樣

今年有無人出黎同佢爭?

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

成班民賤聯 文宣組做野

返屋企果陣去問下紅色字嘅議員點睇721事件先

睇黎要掃多轉元朗，今次個風唔知會唔會打到啲野跣低晒

元朗太多牛屎佬好難搞

知道區選重要未？

你知唔知佢老豆 係邊個？

全部都係黑鄉

傻啦
自己友點會斬自己友

召喚起底組

區議會仍然係建制手

血債票還

巴士27男4女被捕

全民義士

一定要血債票償！元朗人認住呢班仆街！

921兩個月

係星期六黎喎

有 張秀賢

自己個區已經係麥業成其他區手足要加油

全民暴徒極危險，唔好學

認撚住呢班人，佢地有份助紂為虐！

條撚樣不嬲都係冇事冇幹就攞彩，要做野就失蹤ga啦
風平浪靜學人接放學打卡，開片果陣唔知去左邊

印文宣 派傳單比街坊

佢怕何妖姐
如果91果晚冇佢喺天西 好多街坊早就被人拉咗

推到元朗國嘅盡頭

真

準備用選舉黎個大清洗了

搞撚錯，班鄉黑真係隻手遮天

屌你老母，呢啲真係破壞法治

元朗人 靠你地一票踢走班撚樣

認撚住投反對票同棄權嗰堆嘅名 一票不投民賤聯

真係低估咗建制派同鄉事派嘅種票能力

玩哂啦

袁敏兒最叻蛇齋餅
佢個選區都係阿婆阿伯多
班貪心老人邊會理後生
邊個俾著數多咪選邊個
條八婆之前仲掛晒banner話自己成功爭取派$6000、成功爭取公屋免租
整張拉banner相就扮自己爭取

所以話後台選乜啊
你肯去選都恐嚇到你唔選為止
一日鄉黑同政府相衛 一日元朗天水圍都係深藍地區
屌你老母垃圾政府縱容到班無料廢人做議員 想進步都難

睇我之前post 好顯眼 但有d近村

有冇source?
方便share出去

驚成咁呀？
驚到投個贊成票都唔敢？
咁以後唔駛做啦佢
又要驚又要成日係fb串人，講到好大義凜然ga wor，咩黑暗權勢介入政治
單野係正佢選區隔離，選舉近了先出黎拎光環，你地繼續投騎牆派啦，我就不了

Btw想知91有手足俾人拉，84又有，鄭松泰就衝左去幫拖，佢除左企係度影相打卡又幫過d咩呢？

天水圍係自動當選多 天水圍係黃區 與元朗不同

大家一齊去盡在元朗屌爆佢得唔得
頂唔順呢個page好耐

明白

好多姓鄧，圍村人一啲都中唔出奇

垃圾地方

元朗區議會差不多藍晒，中聯辦在這地區的關係勢力甚強，泛民人士只是小數民族.....
要光復黑暗區議會，建議元朗區居民 vote them out

元朗呢幾咁多新盤落成，咁多新人口，希望今年區選有機會突破

投反對票果班一係圍村選區一係民賤聯工聯會嘅人，區議會選舉時都會自動當選因為果個區冇其他候選人揀

91唔係佢企中間通水 一早團滅
當年何妖兇到佢退選梗係有陰影啦
我自己覺得如果有其他建制咬佢 可以考慮含淚投佢 因為收到風何妖條𡃁黃XX想挑佢機 唔想漁人得利

咪由佢兩個互𠝹囉
我投天水連線果個

大佬啊！出黎同佢地爭選果d都俾鄉黑搞，搞到好多自動當選冇人敢爭

無言

元朗人區議會選舉記住用選票同佢哋清算呀

全部都係黑社會既人

有冇辦法可以組到一個大隊, 一個人佢一定搞你, 一隊人馬有冇機會抗衡到

爭氣左兩屆喇，得我爭氣有咩用
往屆嗌人投都冇人投

On9 屌你咩

元朗人!!!

村個啲無得救

沈豪傑跟左梁福元好耐 成日拍住出活動

文家鉤 ig: Kakoy

自稱KOL 垃撚圾

推去元朗區

推呀屌你老母

屌你

文家駒

文家駒影衰哂香港跳繩隊

認住呢班牛屎佬

元朗選民識做

呢班仆街死全家

成班死鄉黑，唔撚死都冇用啊！

王威信有份做 同埋鄉事派吹緊大雞

識投了

好撚多姓鄧姓文

成班鄉黑係入面，睇票數已經知係個死局

叫啲元朗人睇住啦

文宣呀

投票呀

元朗人無理由唔理架！

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

錯手

元朗區選舉大家識做啦
利申:不是元朗人

王威信俾人打到隻手跛左都棄權

推到元朗人睇到

賣港賊必須死

Vote them mother fucker out

鄕村果d就算咩
屏山八鄉十八鄉廈村果d根本全部鄉黑種票
旅遊巴一車車去
但係中心區如果都投唔贏，咁真係抵死

元朗人mark低佢

Dllm

血債票償！

再推

有冇人想做文宣貼比元朗街坊睇

仆街到

畜性

我建議俾壓力元朗

一票𣎴投民X聨

Push
用選票踢走建制+牛屎佬

麥業成唔差

可惜得7個支持
元朗真係深藍
不過每晚10點朗屏幾撚多人叫
當日悅屏比狗入左去
之後朗屏人屌到d管理處仆街

所以一票不投民建聯